屌，今次凍結戶口，都係唯有逆來順受?

至少都煲大佢，同國際講

又或者下下策，睇下有冇得打官司，如果法官咁荒謬，又可以上頭條，香港嘅所謂人治更加
self-evident

咬著唔放點好過而家逆來順受

打官司一定要啦
尤其係佢家人

上街抗議
不過已經冇乜人肯出

講到錢大家仲驚啦 咪逆來順受

返香港打?

打官司真係有用咩....

最後一推